屯門公園噪音投訴

近排經過屯門公園就聽到班大媽係到唱歌 你唱歌唔緊要 可唔可以唔好用擴音器呀 噪到連屯門公園我都唔想行呀
所以想問下各位巴絲可以去邊到投訴會有效率D 趕走班人

無 自己搵辦法解決 呢度係香港 唔係香港人想點就點

報警
之前日日有廢老喺樓下公園唱K
報幾次警就收哂皮
連啲大媽舞都收斂咗
不過唔好打999 搵返分局熱線

1823?
迫政府開 file

嘈到頭都痛

好似有好多G

你影幾張相
用連登力量幫你投訴

1823，逼住開file做野

已經打左電話報警 佢地話會做野

好撚憎行過屯門公園，廢柴政府咁多年都做唔到嘢